Клиент занимается организацией конференций и хочет сделать сеть для общения клиентов

Пользователи:

-админы - могут все

-компании/спонсоры - могут делать спонсорство для конференций (загружают данные о себе, лого), могут добавлять себе представителей из числа докладчиков, тогда в профиле докладчика отображается лого при просмотре

-слушатели/докладчики - могут регистрироваться и общаться между собой (портрет, данные о себе)


Разделы:

-личный профиль

-настройки

-почта (получателю отправляется дублирующее мыло, что "вам написали")

-текущие конференции

 -список компаний-спонсоров

 -регистрация для слушателей и докладчиков

 -список докладчиков

 -после окончания конференции, слушатели могут посмотреть список профилей других слушателей и написать им

-архив с конференциями (в архив уходит спустя 3 дня после окончания)

-новостная лента
 (бложегг)
на страницу выводить по 5 новостей (разбираемся с пагинацией)
